愛回家抽死人水

今集有個奸角負心漢叫sam，係咪影射緊個派帽港姐個死鬼ex🤔

點解你會睇愛回家